你想長十年命，定要1千萬港紙？

你想長十年命，定要1千萬港紙？

1千萬 窮多十年都係搵自己黎搞

用十年賺一千萬

要話俾醫護知，無論你地決定係點，市民會支持你地

原Post

大家支唔支持醫護大罷工？

入黎幫手推十次

命啦緊係, 10 年儲1 千萬容乜易

500萬夠啦

200萬夠了

可唔可以直接換到即時死亡

2萬夠了

1千萬啦痴線
打1世工都搵唔到1千萬

你出得起一千萬，應該得